今朝返工係lift到好尷尬

十個女仔得我一個男
仲要企係中間

毒男

你失業
番咩工

A09

有咩尷尬？你扯左？

痴撚線
幾對奶係咁壓埋黎

港女有奶？

失業唔可以扮下返工?

咁又無 今朝港鐵先有

有D C9好撚大

你唔係失業咩